打算同個 BBA 既朋友合作搞間 Non Jupas 升學顧問公司

針對工程科目 ASSO HD 學生，提供學科補習，大學報名策略，報名資料準備，面試筆試教學等等

我搵到工就會開始搞，大概下個學年可以幫到第一批學生，目標係幫學生入 HKU，只要你過到最低要求 (>3.40)，我會教你點樣面試贏其他學生

想知詳情可以留名

一個城市 只有城市大學
HKU BULLSHIT

城大唔洗教，IVE 過 2.8 報名就收

我負責幫你準備資料，面試各式問題點答
我朋友負責改文，同埋幫你改變說話技巧

幾錢

唔知 到時候評估埋 workload 再算

不過我可以肯定只要過 3，我都可以推到你入 UGC
呢個分數自己無策略亂報既話，好可能只係入到水泡 sf degree

做大佢 教埋書 上市 分拆 再上市

留名

你老細同負責 program admission 嘅人熟緊要啲

唔洗走後門 ASSO HD 程度只要做好少少已經鶴立雞群
當年我自己 in 過 4 間都有哂 Offer

所以我知道點樣令同學仔做得好啲，已經夠過大學 admission

開多個Jupas部俾我得唔得
利申 HKU, Jupas 大師

Jupas interview 好似作用唔大，難搵客喎

教下排choices 神科interview business school CV都fat fat

polyhd 3.4

master 升學顧問得唔得

提供補習

工都未有就想話俾未來老細知準備秘撈呀，嚴生？

巴打讀緊咩

有冇得教埋ugc tran ugc

Engine咪得

City 邊科 2.8就得